認真想問 點解兩個一直係十年入面霸住金球獎嘅球員唔可以一齊做球皇

明明講緊兩條友十年入面冇人撼動到佢地金球獎地位 唔係c7就係美斯攞
仲要講緊十年入面一直破緊記錄
可以話佢地兩條友都將球王標準推到好高

而舊時班友好多都係一兩季巔峰 反而就係球皇
或者咁講 冇一個球員可以統治咗球壇咁耐 真係明顯feel到係拋離晒個個時代嘅人
但兩邊fans都要拗邊個先係唯一球皇 點解唔會承認兩者都係球皇呢

利申
講球感一定美斯>c7
但c7一直嚴格對待自己 連艾夫拿都頂唔順c7啲飲食習慣同訓練心態 呢種職業精神亦值得敬佩

史尼達 列貝利

小白

兩班fans實會互片
到佢地退左落黎十年黎就會個個稱頌 上神枱

啲人係想證明自己眼光好啲，自己叻啲姐，唔關兩個球員事。

黃子華式9up